求屯門前線撤退！！！

要屌我咩都好
真係唔想再見到有兄弟送頭
知道離開走嘅時候都會有風險
但從電視直播睇 現場真係好少人
防暴狗一衝就好容易圍捕
求下大家一路噴狗減慢佢地推進 一路搵機會離開

#一個都不能少

PLZ

求大家快啲離開
唔好送頭

自推

繼續自推

推一推 各位 盡快走

頭先個巴打 叫人走果下做得好好！ 時機perfect !
巴打

不被捕！
不分化
我地要齊齊整整

係咪走晒？ 直播一個人都無

屯門無晒得啲癲狗

太好了

回家了